你地點面對2020年...

完全搵唔到今年有啲咩係值得開心

日日都好負

去你屋企玩貓

你唔開心我就開心 抵撚死哈哈

睇Vtuber

叫雞

展望2021年

我問緊2020年，你今年咁差，點對得住我，比d爭扎！

放負啦

去你屋企玩貓得唔得